東張西望Tiffany好正

有啲留真feel

ok似既

2個都好正

正過本人

食得啦

目測F fup

Kelly都好正

TVb ,一張圖 負評

算啦tvb

見過真人 正到仆街

識佢？介紹ok?

係街見到佢同食屎馬子仁拍野

識佢真人 真係正到嘔

想.....摸

唔係拖掛

仲睇tvb

係既我打鳩死左佢啦

想同her激烈交流

dllm tvb咪撚post 啦

睇Tiffany個樣就知佢無辜

我都好鍾意佢
大隻夠高有肌肉
小麥色
樣岩我口味
真係好想同佢做愛

要留真好過啦

見到TVB LOGO , 嚇到鳩都縮

好FIT

馬子仁含𨶙啦
我反佢

成日懶係靚仔咁 又唔能係型

呢啲狗公一拳一件

幸福賓周

林希靈正啲啦

Jasmin姐姐正過希靈姐姐

生日快樂 真係笑得好似留真

拉

少少似啫...

笑起上黎真係似 個髮型都似

真人好過上鏡

係 超靚

咁啱個髮型差唔多啫

係

係 我就係講呢個髮型

下巴咁大，有冇整過？

無 佢純天然

你又識佢？

仲TVB?

死三毛

唔識 不過我知

如果冇整過，又真係幾正喎

ig？

佢Tvb清泉黎

屌奶星頭先睇到呆哂

想比佢對大腿夾射

Itstiffanylau

無咁濃妝會仲好

0:28

係，佢淡妝最靚，濃妝反而係冇咁靚

完全無留意佢胳肋底 淨係覺得佢好正

有浸共味

人地美國人黎

係cctvb度散發出黎

Tiffany=全tvb最正藝人

大奶奶呢

對波好大下

好想摸佢大比

如果佢搞乜柒fan meet 我實報名

細個睇think big已經成日J Jasmin大髀🤤

70年代打扮？

哨哨哋五官又唔精緻

胸大加三分

佢着嗰啲短裙搞到好想一夜揭起佢除底褲屌

我追過佢

好撚正
好想同佢隻揪呀
應該會比佢打死

佢藍絲黎

你唔好屈人啦

你老母俾狗屌

樓主個髮型幾正

負皮俾cctvb, 但話Tiffany 唔正果啲Ching 平時食開咩

嗰班人現實係油頭毒撚

真人勁nice 同佢合照一啲架子都無

友哥似幾黑黑實實

仆你個臭街 人間性器

張相2年前 我而家唔係呢個髮型

勁靚女

拉，tvb

好撚高

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有d洪天明前座騎feel

友哥有冇170

高皓正？

四捨五入有

笑個陣似廖Big兒

廖碧兒醜好多

大波
波型又靚

我以為呢個就係廖碧兒